抨醫院防疫不力 美華裔醫生被炒

（星島日報報道）美國華盛頓州一名華裔急症室醫生，在社交網站貼文批評醫院新冠肺炎防疫措施不足後遭解僱。林明（Ming Lin，音譯）在貝靈厄姆的和平健康聖約瑟醫療中心工作已十七年，上月二十七日，他在facebook證實被外判商僱主「健康團隊」（Teamhealth）辭退。過去數周，林明在facebook批評醫院沒有足夠預防措施應對新冠肺炎，包括沒有篩檢所有病人，讓沒有戴口罩的病人留在人多擠逼的候診室，護士也沒有足夠保護裝備，敦促院方保障醫護人員。林明稱首次發聲後，即有主管威脅會終止其職務，並要求他撤回帖文，但他拒絕。該醫療中心目前有數名職員染疫，但院方強調並非因工感染。

其實每個地方每個政權都係咁上下操作

醫生都有外判

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？